﻿001	行こう！<br>アルマ、レベッカ！<br>空に!!	VO_lizbeth.lizbeth_battle_0015
002	え…ええ！<br>かなり不安な作戦だけど、<br>今はこれしかなさそうですわね！	VO_rebecca.rebecca_sys_0004
003	ホントぶっ飛んだ作戦だね…<br>真上に飛ぶってのはあんまり経験ないけど、<br>やってやれないことはない…かな！	VO_alma.alma_sys_0011
004	――待て	VO_dios.dios_sys_0001
005	!!	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0025